hi 淡友 （189）

白巴

埋單, 27752 +154 ( 103 B)

我開咗啦